小說推介

最近夜晚得閒有個人時間時候，會睇小說。

呢排睇緊人格失格同傾城之戀。

想請問大家有無小說推介？好似以傾城之戀呢類舊香港式背景則更佳

駱駝祥子 我好鐘意

拾香紀啦 好睇

半生緣睇左未，好好睇

未 課業繁忙
但有個list想睇，例如你個本同埋「喜寶」

Telegram幾多呢你

人間失格好似唔是小說係自傳